如果習大帝下月發行有佢個樣嘅新500同1000蚊人仔鈔票

咁難得做皇帝， 唔發鈔點得。。。

大陸太多假鈔, d人用電子野俾錢多

人仔有五百同一千 比你都唔敢收
出返一百啦
出埋紀念鈔